點解港島仲未癱瘓？

係咪應該要有轉場post

有料到喇 塞塞地

開槍後 香港人瘋瘋開工！

港島暫時好順暢喎

啱啱葵興收左皮